有無人已有心理準備自己會中招？

如果信袁國勇數字

140萬人會中招

即係起碼有接近20%人中

按返比例

即係可能會有6000隻popo中招

係140萬入面
有3萬係popo

140萬人中招

如果依家仲未有人出院

請問有乜醫療設施同執法人手去處理病患者

數一數

三司十四局

起碼有三四個高官中

數學唔錯

預左會中招
睇個傳播媒介就算帶埋口罩都幫唔到幾多，再加上呢隻病毒可以响濕、熱環境生存，簡直係年中無休咁黎毒9人。中唔中完全係講彩數多過防疫措施。
共慘黨整隻病毒出黎真係玩得好大

有無想像過入咗醫院（如果仲有位）日子會點

萬一感染, 記住去警署同popo共享肺炎

帶埋浣腸液, 去警署借廁所瘋狂爆石

攬炒同POPO一齊死